hi淡友（314）

訓先。各位早唞